世界盃試過有戲碼係亞洲隊或非洲際內拱未？

鑊鑊踢完分組賽都死得七七八八